{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_031386",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "닭치고오리"
    },
    "text": "長興ハナロマートの駐車場の向かい側に位置する食堂です。メニューにはタッカルビ、13,000ウォン、鴨肉コチュジャン炒め、13,000ウォン、イイダコ肉もやし鍋、14,000ウォン、アヒルキノコの寄せ鍋大、50,000ウォン、アヒルキノコの寄せ鍋の中で32,000ウォン、土鍋鴨肉スープ,11,000ウォン、プデチゲ,9,000ウォン、アヒルロース大、50,000ウォンを提供します。",
    "QA": [
        {
            "question": "この食堂はどこに位置していますか？",
            "answer": "長興ハナロマートの駐車場の向かい側に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この食堂のメニューにはどんな料理がありますか？",
            "answer": "タッカルビ、鴨肉コチュジャン炒め、イイダコ肉もやし鍋、アヒルキノコの寄せ鍋、土鍋鴨肉スープ、プデチゲ、アヒルロースがあります。"
        },
        {
            "question": "タッカルビの値段はいくらですか？",
            "answer": "タッカルビは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鴨肉コチュジャン炒めの値段はいくらですか？",
            "answer": "鴨肉コチュジャン炒めは13,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イイダコ肉もやし鍋の値段はいくらですか？",
            "answer": "イイダコ肉もやし鍋は14,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アヒルキノコの寄せ鍋の大サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "アヒルキノコの寄せ鍋の大サイズは50,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アヒルキノコの寄せ鍋の中サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "アヒルキノコの寄せ鍋の中サイズは32,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "土鍋鴨肉スープの値段はいくらですか？",
            "answer": "土鍋鴨肉スープは11,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プデチゲの値段はいくらですか？",
            "answer": "プデチゲは9,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "アヒルロースの大サイズの値段はいくらですか？",
            "answer": "アヒルロースの大サイズは50,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 140,
        "QA": 346
    }
}